2 botellas de sidra
Refresco de cola
Cerveza
Zumo de melocotón
Tinto de verano
Ron barcelo
Refresco de naranja
Agua
Batidos para la hora de merendar
Seven up
Bombay Sapphire East
Cava
Legendario
Puerto de indias
Tónica
Zumo de piña
Té con limón
Agua con gas
Vodka caramelo
Mate

